Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий - это функция, которая будет срабатывать при определенном действии пользователя (например, клик по элементу).